其實點解樓價趺可以上街屌政府?

樓起響地上面，地由政府批，無論升跌都係屌鳩政府啦! 有乜咁奇?